有冇人單身但諗過絕育

利申
除左叫雞冇屌過女
真心想屌女之前
絕左育先
但唔代表隨便
就算冇得生
都唔會週圍撩女上床
唔會話因為冇後果就亂黎
只想萬一溝到女
而又去到個一步
可以唔使擔心
利申專一
明唔明我講咩

冇屌過女？
你叫果隻係雞有J架？